[MMA撚] UFC 246: McGregor vs Cowboy

MAIN CARD 一陣11點開波

11點McGregor 打？

11點開始main card第一場，conor應該1點先打

好 到時睇下

cowboy好撚硬淨，上場比人打到眼脹哂先被逼棄權
conor 未必ko到佢

仲要conor輕磅啲，佢打170應該冇咩cut weight

出邊d倍率係點？

Ching有無其他link?
第一個要用VPN睇，另一個要開通做會員俾錢既？
賜油

一開條link就係，等佢load吓就得
vip stream係廣告嚟，唔好click入去

條link 冇野睇wo 好想睇

想conor贏但冇乜信心

想cowboy贏

第一條LINK垃撚圾大家試吓呢條

Pettis

AP都好好睇！

pettis BJJ完全低人幾個Level

請問邊條link work？

佢都black belt架好似 係人地太op

咩叫太op

呢句真
啲takedown轉control smooth到

overpowered係咪阿叔啲潮語唔夠in

太ocean park

有冇直播link啊巴打們？
上面d link睇唔到
The notorious

第一條OK喇而家，我睇緊

等1點

好疾 有冇其他

Live stream

個人覺得不錯

個白鬼一開波就鎖到完場好撚好體力

Btw唔識睇Mma

中毒既

Mcgregor 仲識功夫咩？

睇咁耐都唔明賽制係點

Link?

要打啦 各位準備好未

Link 都無
點算

Conor打155都冇氣，170應該兩round收皮

黎啦

Conor D muscle 去曬舍CHEST到

咁大隻睇唔慣

conor kick

屌你咁就完左

係咪造馬㗎

屌

40秒

cowboy 不嬲屎

個一腳食正曬

Crazy

次次大賽都腳軟

謙咗咁多嘅

diu呀等左成朝

比khabib打到謙左

Diu

下

正想咁講 比賽前啲訪問都勁謙虛

下場打多次基比啦

基比

Cowboy退休算啦

同雞髀仲差好遠

又想比人屈多次

上兩場都已經唔掂

雞髀打155應該無敵，想睇佢打welterweight

原來佢係sponsor嚟

Masvidal睇到流晒口水，打conor搵錢多過打usman幾倍

打埋tony先

到底係conor太勁定cowboy太廢
等左咁耐40秒完

Tony 四月打卡B